八月尾嚟場百萬遊行 九月再嚟多次大三罷

首先
尋日我哋85三罷無可否認係成功嘅
尋日每區嘅手足都真係搞得好好睇睇
心酸嘅係 警察依家只係越嚟越癲喪
落街行過都亂捉亂嚇人
between 多謝好多巴絲睇完我個post
都入咗嚟荃灣一齊be water

我哋呢場運動
要繼續進行嘅時候
大家一定要方向正確
林鄭繼續嘅兜圈
繼續攞班狗嚟做condom同政治洗腦
我哋就更加唔好俾中共同班三毛帶風向

所以
我喺呢度強烈建議
八月尾
推大型港島和理非遊行
話俾香港人 話俾全世界聽
我哋嘅訴求 對警隊嘅執法同濫權不滿
我哋未玩完 我哋唔會咁輕易就屈服喺
呢個反智嘅政權下

而我認為昨日籌備咗咁耐嘅三罷活動
可以趁開學季節
喺九月嚟多次大三罷
正正式式三罷 罷工 罷市 同 罷埋課

好希望大家一齊集思廣益
喺呢個時勢
我哋唔好再亂分化話前線玩權力遊戲
我自己係一個前線
係因為出耐咗而越走越前
我哋好容易會激動
因為我哋好想大家每次都安全離開
香港人最近都好大壓力
可能會激動咗啲
但大家出到嚟都係想一條心 we connect

最後
光復香港
時代革命

希望有人幫推

光復香港，時代革命！

pish